有無人覺得請飲可唔可以唔好有個請字

我有俾人情㗎
其實有朋友結婚真係開心事，但諗到無咁舊錢真係心都痛埋

仲要好日子通常都唔止一個朋友結婚

人情還人情數目要分明
人哋真係請你
你以為俾份人情就係埋單？
對新人上台係表演？

請應該等於邀請

冇人叫你去，對上一間公司離職超過5年（果陣PT)，上個月個老屎忽whatsapp黎話派帖，最後我冇去

話時話 而家人情公價要畀幾多

20

邀請都係請

公價太多，已經唔係講心意了